球證要造波咩var都無用

明顯係12碼但係連var都唔睇 or 相反
呢兩日已經幾單
完場足總就出黎話var已經改正左90%判決
少少錯誤係容許

我肯定就算02世盃有var 韓狗都有辦法贏波

主球證睇完VAR，唔信，維持原判
只要主球證係黑哨，其他人做咩都無用
就算賽後BAN左主球證都無用啦，場波都完左

做球證買波咪好爽

頭先皇馬果場完美演繹

意大利檢控當局亦發現陳於該段時期，透過賄賂球員、球證和球會成員，操控當地多場球賽。

13年的招數，而家用一樣會work架

巴塞呢場都係

var已經係攞正牌既黑哨啦

人為嘅野 最終決定都係球證度

要求google發展ai球證

果球波咁都可以唔係12碼,痴鬼線

而家唔止4424，隨時4428
因為var唔call主球證話要睇片就唔會睇